女人唔識煮飯冇資格揾人埋單

港女要求男人有錢有樓高富帥
自已又做唔到賢妻良母 少少付出都冇
拍拖食飯洗費男人出 買樓供樓又男人出 結婚擺酒又男人出 男人都係想放咗工返屋企可以食到老婆煮唧飯姐 然後啲死港女又會話請工人咪得囉 屌我要唧係戈份幸福温暖感啊！！ 你地明唔明啊！ 男女平等喎~ 根本港女都當自已係雞 但係又冇波喎 俾人屌兩下就收工 港女學唔到日韓台妹啲好女人特質 香港男人真命苦 有得娶就娶架妹韓妹台妹啦 幫香港生返啲高質囡囡出黎

同男人搵唔夠3萬一個月異曲同工

其實唔明點解咁多人覺得台妹好 成日見咁多風化新聞 ，出軌周圍扑

港女都成日出軌周圍仆

唔係話港女好，我只係覺得台妹都一擔擔姐，只不過港男比台男經濟能力好，台妹先對你嗲d姐

好彩女朋友識同中意煮

兩邊都係Bitch
但係港女當港男係狗
港男係台妹港中好搶手
仲好扑過港女

有波

台妹出名崇外崇洋
而家就嗲你
萬一識到個歐美既
戴綠帽都似

台妹係好屌d既，不過台妹都係娶唔撚過

咁掉番轉男人要求女人個時，又要求自己做d咩先？男人女人都一樣

樓主講男人要做到果d事
邊可能冇3萬一個月

我有3萬一個月
咪又係家務做晒 供樓供晒 生活費出晒
而家個個月都乾塘
條女仲要嫌我窮 家務做得唔好
唉

抵撚死
有好女仔唔揀，係要揀臭雞有港女病既女
自己揀既就唔好怨